<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>nutifood &#8211; Dat Milk</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tag/nutifood/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://datdatowo.github.io/mywordpress</link>
	<description>VietNam Organic Farm</description>
	<lastBuildDate>Sun, 10 Oct 2021 17:35:39 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>

<image>
	<url>https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/Dat-Milk-logo.png</url>
	<title>nutifood &#8211; Dat Milk</title>
	<link>https://datdatowo.github.io/mywordpress</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>3 loại sữa bột Grow Plus của NutiFood giúp trẻ phát triển toàn diện</title>
		<link>https://datdatowo.github.io/mywordpress/3-loai-sua-grow-plus/</link>
					<comments>https://datdatowo.github.io/mywordpress/3-loai-sua-grow-plus/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tranthanhdat]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 10 Oct 2021 16:35:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tin tức]]></category>
		<category><![CDATA[grow plus cam]]></category>
		<category><![CDATA[grow plus do]]></category>
		<category><![CDATA[grow plus xanh]]></category>
		<category><![CDATA[nutifood]]></category>
		<category><![CDATA[sua bot]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://datdatowo.github.io/mywordpress/?p=815</guid>

					<description><![CDATA[Qua nhiều năm hoạt động và cống hiến, Nutifood trở thành thương hiệu sữa được nhiều khách hàng tin dùng với các sản phẩm dinh dưỡng chuyên biệt phù hợp với từng nhu cầu dinh dưỡng khác nhau của trẻ em Việt Nam. Bài viết sau đây sẽ tổng hợp các loại sữa bột Grow Plus trên thị trường của Nutifood để các mẹ có thể dễ dàng lựa chọn sản phẩm phù hợp cho bé yêu của mình.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1362" height="599" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/1.png" alt="Grow Plus" class="wp-image-816"/><figcaption>Grow Plus</figcaption></figure>


<p>Qua nhiều năm hoạt động và cống hiến, Nutifood trở thành thương hiệu sữa được nhiều khách hàng tin dùng với các sản phẩm dinh dưỡng chuyên biệt phù hợp với từng nhu cầu dinh dưỡng khác nhau của trẻ em Việt Nam. Bài viết sau đây sẽ tổng hợp&nbsp;<strong>các loại sữa bột Grow Plus </strong>của Nutifood để các mẹ có thể dễ dàng lựa chọn sản phẩm phù hợp cho bé yêu của mình.<span id="more-815"></span></p>
<h1><strong>1. Các loại sữa bột trên thị trường của Nutifood</strong></h1>
<p></p>
<h2><strong>1.1 Sữa bột Grow Plus+ Đỏ</strong></h2>
<p>Sữa bột <strong>Grow Plus đỏ</strong> &#8211; Dinh dưỡng hiệu quả cho trẻ suy dinh dưỡng thấp còi là sản phẩm đặc chế dành cho trẻ đang gặp phải các tình trạng thấp bé, nhẹ cân, thiếu hụt các chất dinh dưỡng cần thiết.</p>
<p>Là một trong những nghiên cứu đột phá của các chuyên gia dinh dưỡng NutiFood dành cho trẻ em Việt Nam đang gặp các vấn đề như bị còi cọc, suy dinh dưỡng, thấp còi. Được áp dụng công thức đột phá Weight Pro+ với các thành phần dinh dưỡng giàu năng lượng, chất đạm và chất béo chuyển hóa nhanh như MCT, Kẽm, Lysin, các loại Vitamin nhóm B, các chất xơ khác giúp bé ăn ngon miệng và hấp thu dưỡng chất tốt hơn.</p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="500" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/2.jpg" alt="Grow Plus" class="wp-image-817"/><figcaption><em>Sữa bột Grow Plus đỏ dinh dưỡng hiệu quả cho trẻ thấp còi</em><br></figcaption></figure>


<p>Bên cạnh đó, các thành phần như Nucleotides, Selen, Vitamin A, E, C, Cholin, Taurin, Canxi, Phốt pho,… cũng được cung cấp một hàm lượng thích hợp giúp bé phát triển thể chất toàn diên, tăng trưởng chiều cao, thị lực và phát triển trí não nhanh chóng, rất phù hợp với thể trạng của các bé đang trong tình trạng thấp bé, nhẹ cân, giúp trẻ bắt kịp với bạn bè đồng trang lứa.</p>
<p></p>
<h2><strong>1.2 Sữa bột Grow Plus+ Cam</strong></h2>
<p>Sữa bột <strong>Grow Plus cam</strong> &#8211; Dinh dưỡng đặc chế cho trẻ chậm tăng cân là một trong những các loại sữa bột trên thị trường, đây là sản phẩm đặc trị dành cho trẻ chậm tăng cân trên một tuổi, giúp trẻ cải thiện tình trạng còi xương, nhẹ cân và nhanh chóng bắt kịp đà tăng trưởng.</p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="500" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/3.jpg" alt="Grow Plus" class="wp-image-818"/><figcaption><em>Sữa GrowPlus Cam dinh dưỡng đặc chế cho trẻ chậm tăng cân​</em><br></figcaption></figure>


<p>Với các thành phần giàu dinh dưỡng, Grow Plus cam cung cấp đầy đủ và toàn diện chất đạm, chất béo, vitamin và các khoáng chất thiết yếu cho quá trình phát triển cấu trúc cũng như các chức năng của cơ thể trẻ. Giúp bồi bổ các chất dinh dưỡng bị thiếu hụt ở trẻ có thể trạng còi xương, gầy còm.</p>
<h2>1.3&nbsp;<strong>Sữa bột Grow Plus+ Xanh</strong></h2>
<p>Sữa bột<strong> Grow Plus xanh</strong> &#8211;&nbsp; Dinh dưỡng hiệu quả giúp trẻ tăng cân khỏe mạnh cho trẻ trên một tuổi là sản phẩm đặc chế giúp trẻ tăng cân đều đặn, thể lực tốt và một hệ miễn dịch toàn diện để chống lại các tác nhân gây bệnh.</p>
<p></p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="500" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/4.jpg" alt="Grow Plus" class="wp-image-819"/><figcaption><em>Sữa bột Grow Plus xanh giúp trẻ tăng cân hiệu quả</em><br></figcaption></figure>


<p>Với các dưỡng chất thiết yếu như chất đạm, chất béo, vitamin và các khoáng chất cần thiết cho trẻ phát triển toàn diện như Lysin, Vitamin nhóm B, các chất xơ, Kẽm mang lại cảm giác ngon miệng khi ăn, giúp trẻ chăm ăn, hấp thu dầy đủ dưỡng chất và tăng cân nhanh chóng.</p>
<p>Sản phẩm <strong>Grow PLUS xanh</strong> được đảm bảo về chất lượng bổi hệ thống quản lý chất lượng ABS &#8211; QE của Hoa Kỳ, được chứng minh là không chứa bất cứ chất kích thích tăng trưởng gây hại nào cho trẻ, đảm bảo an toàn và hiệu quả trong quá trình sử dụng.</p>
<p> </p>
<h2><strong>2. Lưu ý khi sử dụng các loại sữa bột trên thị trường</strong></h2>
<p> </p>
<p>Nhiều mẹ vẫn chưa biết cách chọn mua và sử dụng đúng<a href="https://datdatowo.github.io/mywordpress/2021/10/10/3-loai-sua-grow-plus/"> các loại sữa bột trên thị trường</a> khi pha chế cho trẻ, sau đây là một số điểm các mẹ cần lưu ý.</p>
<h3><strong>Xem kỹ bao bì sản phẩm</strong></h3>
<p>Các mẹ khi chọn mua sản phẩm sữa cần lưu ý bao bì phải còn nguyên vẹn, không móp méo, bong nắp. Trên sản phẩm có ghi đầy đủ thông tin và hướng dẫn sử dụng chi tiết từ nhà sản xuất. Đặc biệt cần lưu ý đến hạn sử dụng của sản phẩm để tránh mua phải sản phẩm hết hạn.</p>
<h3><strong>Pha chế theo đúng hướng dẫn</strong></h3>
<p>Mỗi loại sữa bột lại có cách pha chế khác nhau tùy vào nhà sản xuất, trên bao bì luôn có hướng dẫn sử dụng chi tiết để tránh tình trạng pha không đúng hàm lượng, cách pha không đúng quy trình hay nước không đủ nóng hoặc quá nóng làm ảnh hưởng đến chất lượng sữa cũng như khiến bé cảm giác không ngon miệng.</p>
<h3><strong>Vệ sinh sạch dụng cụ</strong></h3>
<p>Môi trường trong gia đình chứa nhiều tác nhân gây bệnh tiềm ẩn, với các trẻ nhỏ hệ miễn dịch còn yếu nên rất dễ mắc bệnh, mẹ cần vệ sinh dụng cụ pha chế như thìa, muỗng, bình sữa, núm sữa,&#8230;thật sạch trước khi tiến hành pha chế sữa cho bé để đảm bảo an toàn.</p>
<h3><strong>Bảo quản</strong></h3>
<p>Đối với lon thiếc: Các mẹ cần đóng kín nắp sau khi sử dụng, bảo quan nơi khô ráo và thoáng mát, tránh các ánh nắng trực tiếp, đặc biệt không lưu trữ trong tủ lạnh. Sau khi mở hộp, mẹ nên sử dụng hết trong vòng 1 tháng.</p>
<p>Đối với hộp giấy: Cần gấp và kẹp chặt miệng bao nhôm sau khi mở. Bảo quản trong hộp đóng kín nắp và để nơi khô ráo thoáng mát, tránh ánh nắng trực tiếp, không bảo quản trong tủ lạnh và nên dùng hết trong vòng 1 tháng để đảm bảo chất lượng các loại sữa bột trên thị trường.</p>
<p>Lưu ý:  Sau khi pha sữa mẹ nên cho bé dùng ngay, nếu trong trường hợp bé khó chịu, chưa muốn ăn thì cần bảo quản trong tủ lạnh từ 4-6<sup>o</sup>C và dùng trong vòng 24 giờ. Nếu bé uống xong còn thừa thì nên bỏ vì các vi khuẩn từ miệng bé có thể đã thâm nhập vào sữa và sẽ không tốt nếu để bé uống lại.</p>
<p><iframe loading="lazy" class="giphy-embed" src="https://giphy.com/embed/8cgqFjGfns8XLQCCf8" width="480" height="480" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p><a href="https://giphy.com/gifs/8cgqFjGfns8XLQCCf8" target="_blank" rel="noopener">via GIPHY</a></p>


<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe loading="lazy" title="Dielac Grow Plus Tổ Yến - Hấp Thu Tốt, Tăng Cân Cao Khỏe" width="820" height="461" src="https://www.youtube.com/embed/9TZmzo03QpU?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
</div></figure>


<p>Đọc thêm:</p>
<p class="page-title"><a href="https://datdatowo.github.io/mywordpress/2021/09/25/top-10-nhan-hieu-sua-bot-uy-tin-nhat-tai-viet-nam/"><strong>TOP 10 NHÃN HIỆU SỮA BỘT UY TÍN NHẤT TẠI VIỆT NAM</strong></a></p>
<p></p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://datdatowo.github.io/mywordpress/3-loai-sua-grow-plus/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
