<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>tranthanhdat &#8211; Dat Milk</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/author/tranthanhdat/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://datdatowo.github.io/mywordpress</link>
	<description>VietNam Organic Farm</description>
	<lastBuildDate>Sun, 10 Oct 2021 17:35:39 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>

<image>
	<url>https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/Dat-Milk-logo.png</url>
	<title>tranthanhdat &#8211; Dat Milk</title>
	<link>https://datdatowo.github.io/mywordpress</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>3 loại sữa bột Grow Plus của NutiFood giúp trẻ phát triển toàn diện</title>
		<link>https://datdatowo.github.io/mywordpress/2021/10/10/3-loai-sua-grow-plus/</link>
					<comments>https://datdatowo.github.io/mywordpress/2021/10/10/3-loai-sua-grow-plus/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tranthanhdat]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 10 Oct 2021 16:35:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tin tức]]></category>
		<category><![CDATA[grow plus cam]]></category>
		<category><![CDATA[grow plus do]]></category>
		<category><![CDATA[grow plus xanh]]></category>
		<category><![CDATA[nutifood]]></category>
		<category><![CDATA[sua bot]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://datdatowo.github.io/mywordpress/?p=815</guid>

					<description><![CDATA[Qua nhiều năm hoạt động và cống hiến, Nutifood trở thành thương hiệu sữa được nhiều khách hàng tin dùng với các sản phẩm dinh dưỡng chuyên biệt phù hợp với từng nhu cầu dinh dưỡng khác nhau của trẻ em Việt Nam. Bài viết sau đây sẽ tổng hợp các loại sữa bột Grow Plus trên thị trường của Nutifood để các mẹ có thể dễ dàng lựa chọn sản phẩm phù hợp cho bé yêu của mình.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1362" height="599" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/1.png" alt="Grow Plus" class="wp-image-816"/><figcaption>Grow Plus</figcaption></figure>


<p>Qua nhiều năm hoạt động và cống hiến, Nutifood trở thành thương hiệu sữa được nhiều khách hàng tin dùng với các sản phẩm dinh dưỡng chuyên biệt phù hợp với từng nhu cầu dinh dưỡng khác nhau của trẻ em Việt Nam. Bài viết sau đây sẽ tổng hợp&nbsp;<strong>các loại sữa bột Grow Plus </strong>của Nutifood để các mẹ có thể dễ dàng lựa chọn sản phẩm phù hợp cho bé yêu của mình.<span id="more-815"></span></p>
<h1><strong>1. Các loại sữa bột trên thị trường của Nutifood</strong></h1>
<p></p>
<h2><strong>1.1 Sữa bột Grow Plus+ Đỏ</strong></h2>
<p>Sữa bột <strong>Grow Plus đỏ</strong> &#8211; Dinh dưỡng hiệu quả cho trẻ suy dinh dưỡng thấp còi là sản phẩm đặc chế dành cho trẻ đang gặp phải các tình trạng thấp bé, nhẹ cân, thiếu hụt các chất dinh dưỡng cần thiết.</p>
<p>Là một trong những nghiên cứu đột phá của các chuyên gia dinh dưỡng NutiFood dành cho trẻ em Việt Nam đang gặp các vấn đề như bị còi cọc, suy dinh dưỡng, thấp còi. Được áp dụng công thức đột phá Weight Pro+ với các thành phần dinh dưỡng giàu năng lượng, chất đạm và chất béo chuyển hóa nhanh như MCT, Kẽm, Lysin, các loại Vitamin nhóm B, các chất xơ khác giúp bé ăn ngon miệng và hấp thu dưỡng chất tốt hơn.</p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="500" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/2.jpg" alt="Grow Plus" class="wp-image-817"/><figcaption><em>Sữa bột Grow Plus đỏ dinh dưỡng hiệu quả cho trẻ thấp còi</em><br></figcaption></figure>


<p>Bên cạnh đó, các thành phần như Nucleotides, Selen, Vitamin A, E, C, Cholin, Taurin, Canxi, Phốt pho,… cũng được cung cấp một hàm lượng thích hợp giúp bé phát triển thể chất toàn diên, tăng trưởng chiều cao, thị lực và phát triển trí não nhanh chóng, rất phù hợp với thể trạng của các bé đang trong tình trạng thấp bé, nhẹ cân, giúp trẻ bắt kịp với bạn bè đồng trang lứa.</p>
<p></p>
<h2><strong>1.2 Sữa bột Grow Plus+ Cam</strong></h2>
<p>Sữa bột <strong>Grow Plus cam</strong> &#8211; Dinh dưỡng đặc chế cho trẻ chậm tăng cân là một trong những các loại sữa bột trên thị trường, đây là sản phẩm đặc trị dành cho trẻ chậm tăng cân trên một tuổi, giúp trẻ cải thiện tình trạng còi xương, nhẹ cân và nhanh chóng bắt kịp đà tăng trưởng.</p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="500" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/3.jpg" alt="Grow Plus" class="wp-image-818"/><figcaption><em>Sữa GrowPlus Cam dinh dưỡng đặc chế cho trẻ chậm tăng cân​</em><br></figcaption></figure>


<p>Với các thành phần giàu dinh dưỡng, Grow Plus cam cung cấp đầy đủ và toàn diện chất đạm, chất béo, vitamin và các khoáng chất thiết yếu cho quá trình phát triển cấu trúc cũng như các chức năng của cơ thể trẻ. Giúp bồi bổ các chất dinh dưỡng bị thiếu hụt ở trẻ có thể trạng còi xương, gầy còm.</p>
<h2>1.3&nbsp;<strong>Sữa bột Grow Plus+ Xanh</strong></h2>
<p>Sữa bột<strong> Grow Plus xanh</strong> &#8211;&nbsp; Dinh dưỡng hiệu quả giúp trẻ tăng cân khỏe mạnh cho trẻ trên một tuổi là sản phẩm đặc chế giúp trẻ tăng cân đều đặn, thể lực tốt và một hệ miễn dịch toàn diện để chống lại các tác nhân gây bệnh.</p>
<p></p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="500" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/4.jpg" alt="Grow Plus" class="wp-image-819"/><figcaption><em>Sữa bột Grow Plus xanh giúp trẻ tăng cân hiệu quả</em><br></figcaption></figure>


<p>Với các dưỡng chất thiết yếu như chất đạm, chất béo, vitamin và các khoáng chất cần thiết cho trẻ phát triển toàn diện như Lysin, Vitamin nhóm B, các chất xơ, Kẽm mang lại cảm giác ngon miệng khi ăn, giúp trẻ chăm ăn, hấp thu dầy đủ dưỡng chất và tăng cân nhanh chóng.</p>
<p>Sản phẩm <strong>Grow PLUS xanh</strong> được đảm bảo về chất lượng bổi hệ thống quản lý chất lượng ABS &#8211; QE của Hoa Kỳ, được chứng minh là không chứa bất cứ chất kích thích tăng trưởng gây hại nào cho trẻ, đảm bảo an toàn và hiệu quả trong quá trình sử dụng.</p>
<p> </p>
<h2><strong>2. Lưu ý khi sử dụng các loại sữa bột trên thị trường</strong></h2>
<p> </p>
<p>Nhiều mẹ vẫn chưa biết cách chọn mua và sử dụng đúng<a href="https://datdatowo.github.io/mywordpress/2021/10/10/3-loai-sua-grow-plus/"> các loại sữa bột trên thị trường</a> khi pha chế cho trẻ, sau đây là một số điểm các mẹ cần lưu ý.</p>
<h3><strong>Xem kỹ bao bì sản phẩm</strong></h3>
<p>Các mẹ khi chọn mua sản phẩm sữa cần lưu ý bao bì phải còn nguyên vẹn, không móp méo, bong nắp. Trên sản phẩm có ghi đầy đủ thông tin và hướng dẫn sử dụng chi tiết từ nhà sản xuất. Đặc biệt cần lưu ý đến hạn sử dụng của sản phẩm để tránh mua phải sản phẩm hết hạn.</p>
<h3><strong>Pha chế theo đúng hướng dẫn</strong></h3>
<p>Mỗi loại sữa bột lại có cách pha chế khác nhau tùy vào nhà sản xuất, trên bao bì luôn có hướng dẫn sử dụng chi tiết để tránh tình trạng pha không đúng hàm lượng, cách pha không đúng quy trình hay nước không đủ nóng hoặc quá nóng làm ảnh hưởng đến chất lượng sữa cũng như khiến bé cảm giác không ngon miệng.</p>
<h3><strong>Vệ sinh sạch dụng cụ</strong></h3>
<p>Môi trường trong gia đình chứa nhiều tác nhân gây bệnh tiềm ẩn, với các trẻ nhỏ hệ miễn dịch còn yếu nên rất dễ mắc bệnh, mẹ cần vệ sinh dụng cụ pha chế như thìa, muỗng, bình sữa, núm sữa,&#8230;thật sạch trước khi tiến hành pha chế sữa cho bé để đảm bảo an toàn.</p>
<h3><strong>Bảo quản</strong></h3>
<p>Đối với lon thiếc: Các mẹ cần đóng kín nắp sau khi sử dụng, bảo quan nơi khô ráo và thoáng mát, tránh các ánh nắng trực tiếp, đặc biệt không lưu trữ trong tủ lạnh. Sau khi mở hộp, mẹ nên sử dụng hết trong vòng 1 tháng.</p>
<p>Đối với hộp giấy: Cần gấp và kẹp chặt miệng bao nhôm sau khi mở. Bảo quản trong hộp đóng kín nắp và để nơi khô ráo thoáng mát, tránh ánh nắng trực tiếp, không bảo quản trong tủ lạnh và nên dùng hết trong vòng 1 tháng để đảm bảo chất lượng các loại sữa bột trên thị trường.</p>
<p>Lưu ý:  Sau khi pha sữa mẹ nên cho bé dùng ngay, nếu trong trường hợp bé khó chịu, chưa muốn ăn thì cần bảo quản trong tủ lạnh từ 4-6<sup>o</sup>C và dùng trong vòng 24 giờ. Nếu bé uống xong còn thừa thì nên bỏ vì các vi khuẩn từ miệng bé có thể đã thâm nhập vào sữa và sẽ không tốt nếu để bé uống lại.</p>
<p><iframe loading="lazy" class="giphy-embed" src="https://giphy.com/embed/8cgqFjGfns8XLQCCf8" width="480" height="480" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p><a href="https://giphy.com/gifs/8cgqFjGfns8XLQCCf8" target="_blank" rel="noopener">via GIPHY</a></p>


<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe loading="lazy" title="Dielac Grow Plus Tổ Yến - Hấp Thu Tốt, Tăng Cân Cao Khỏe" width="820" height="461" src="https://www.youtube.com/embed/9TZmzo03QpU?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
</div></figure>


<p>Đọc thêm:</p>
<p class="page-title"><a href="https://datdatowo.github.io/mywordpress/2021/09/25/top-10-nhan-hieu-sua-bot-uy-tin-nhat-tai-viet-nam/"><strong>TOP 10 NHÃN HIỆU SỮA BỘT UY TÍN NHẤT TẠI VIỆT NAM</strong></a></p>
<p></p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://datdatowo.github.io/mywordpress/2021/10/10/3-loai-sua-grow-plus/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>TOP 10 NHÃN HIỆU SỮA BỘT UY TÍN NHẤT TẠI VIỆT NAM</title>
		<link>https://datdatowo.github.io/mywordpress/2021/09/25/top-10-nhan-hieu-sua-bot-uy-tin-nhat-tai-viet-nam/</link>
					<comments>https://datdatowo.github.io/mywordpress/2021/09/25/top-10-nhan-hieu-sua-bot-uy-tin-nhat-tai-viet-nam/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tranthanhdat]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 15:41:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tin tức]]></category>
		<category><![CDATA[sua bot]]></category>
		<category><![CDATA[top 10 sua]]></category>
		<category><![CDATA[tre em]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://datdatowo.github.io/mywordpress/?p=612</guid>

					<description><![CDATA[Nhãn hiệu sữa bột tại Việt Nam – Các bà mẹ không khỏi lo lắng và băn khoăn khi không biết loại sữa bột nào là chất lượng và phù hợp với con mình. Cùng Top 10 Việt Nam tìm hiểu những nhãn hiệu sữa bột tốt nhất tại Việt Nam nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Nhãn hiệu sữa bột tại Việt Nam – Các bà mẹ không khỏi lo lắng và băn khoăn khi không biết loại sữa bột nào là chất lượng và phù hợp với con mình. Cùng Top 10 Việt Nam tìm hiểu những <strong>nhãn hiệu sữa bột</strong> tốt nhất tại Việt Nam nhé!<span id="more-612"></span></p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1024" height="568" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/top-10-nhan-hieu-sua-bot-uy-tin-nhat-tai-viet-nam.jpg" alt="" class="wp-image-629"/></figure>


<h2><strong>1. NHÃN HIỆU SỮA NESTLE</strong></h2>
<p>Gần đây Nestle khá được ưa chuộng trên thị trường Việt Nam với dòng sữa NAN (Pre Nan, Nan Pro, Nan Kid) dành cho trẻ từ 0 – 2 tuổi (pre Nan, Nan pro) và từ 2 – 4 tuổi (Nan Kid). Ngoài ra Nestle còn có dòng sữa Lactogen Gold dành cho trẻ từ 0 – 3 tuổi.</p>
<p>Với giá thành phải chăng, chất lượng tốt, Neslte cũng đang chiếm thị phần khá lớn trên thị trường sữa công thức ở Việt Nam.</p>
<p>Nestlé đang điều hành 6 nhà máy và gần 2300 nhân viên trên toàn quốc. Với tổng vốn đầu tư hơn 600 triệu USD, Nestlé không chỉ thể hiện cam kết phát triển lâu dài của Công ty tại Việt Nam. Mà còn mong muốn nâng cao chất lượng cuộc sống và góp phần vào một tương lai khỏe mạnh hơn cho các thế hệ gia đình Việt.</p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1024" height="596" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/1.jpg" alt="" class="wp-image-619"/></figure>


<blockquote>
<p><strong>Mức giá từ 200.000 – 400.000 VNĐ/hộp.</strong></p>
</blockquote>
<p><em>Sữa Nestle thuộc Top 10 nhãn hiệu sữa bột tốt nhất tại Việt Nam!</em></p>
<h2><strong>2. SỮA BỘT CỦA NUTIFOOD</strong></h2>
<p>Nuti là hãng ra đời muộn nhất và hiện đứng thứ 3 ở thị trường Việt Nam. Chất lượng tương đối ổn định cũng có các độ tuổi giống như hai loại sữa trên. Các dòng sữa của Nuti được đánh giá khá cao với giá cả phải chăng. Phù hợp với túi tiền của người tiêu dùng Việt.</p>
<p>Với slogan “Giải pháp dinh dưỡng của chuyên gia”, được coi là kim chỉ nam cho định hướng hoạt động của mình. NutiFood đầu tư mạnh mẽ vào nghiên cứu phát triển sản phẩm dinh dưỡng chuyên biệt. Với sự hợp tác của các chuyên gia dinh dưỡng trong và ngoài nước. NutiFood là công ty đầu tiên trong nước đưa ra thị trường các loại sữa đặc trị dành cho người bệnh có thể nuôi ăn qua ống thông dạ dày với giá chỉ hơn phân nửa so với sản phẩm nhập ngoại; sản phẩm đặc trị cho người bệnh tiểu đường, cho trẻ biếng ăn, cho người béo phì.</p>
<p>Các dòng sản phẩm theo vòng đời từ trẻ sơ sinh, đến các lứa tuổi cần phát triển trí não, phát triển chiều cao, cho bà mẹ mang thai và cho con bú, cho đến người già cần bổ sung canxi…</p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1024" height="596" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/2.jpg" alt="" class="wp-image-620"/></figure>


<blockquote>
<p><strong>Mức giá từ 200.000 – 350.000 VNĐ/hộp.</strong></p>
</blockquote>
<p><em>Sữa bột của Nutifood thuộc Top 10 nhãn hiệu sữa bột cho bé tốt nhất tại Việt Nam!</em></p>
<h2><span id="3_SUA_BOT_CUA_CO_GAI_HA_LAN" class="ez-toc-section"></span><strong>3. SỮA BỘT CỦA CÔ GÁI HÀ LAN</strong></h2>
<p>Đây là hãng có doanh số bán thứ 2 sau Vinamilk và có đầy đủ loại sữa cho trẻ từ 0 – 6 tuổi. Ngoài ra còn có dòng cao cấp là Friso Gold là dòng sản phẩm có nguyên liệu hoàn toàn nhập từ Hà Lan. Với chất lượng tốt, giá thành không quá cao nên được nhiều mẹ lựa chọn sử dụng.</p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1024" height="596" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/3.jpg" alt="" class="wp-image-621"/></figure>


<blockquote>
<p><strong>Mức giá từ 200.000 – 500.000 VNĐ/hộp.</strong></p>
</blockquote>
<p><em>Sữa bột của Cô Gái Hà Lan thuộc Top 10 nhãn hiệu sữa bột uy tín nhất tại Việt Nam!</em></p>
<h2><span id="4_SUA_BOT_CUA_VINAMILK" class="ez-toc-section"></span><strong>4. SỮA BỘT CỦA VINAMILK</strong></h2>
<p>Vinamilk được biết đến là Thương hiệu Quốc gia và thuộc Top 50 Công ty sữa lớn nhất thế giới với doanh thu gần 2,5 tỉ USD. Vinamilk đã và đang góp phần vào sự phát triển của ngành sữa Việt Nam và hiện thực hóa mục tiêu đưa sữa Việt vươn tầm thế giới.</p>
<p>Vinamilk có dòng sữa công thức Dielac dành cho trẻ em với độ tuổi đa dạng từ sơ sinh đến 6 tuổi. Hiện nay Vinamilk có các dòng sữa Dielac Alpha, Dielac Alpha Gold, Dielac Optimum với nhiều thành phần dinh dưỡng giúp bé phát triển đầy đủ về sức đề kháng, hệ miễn dịch, hệ tiêu hóa và chiều cao cân nặng.</p>
<p>Vinamilk được đánh giá là chất lượng tốt. Giá thành sản phẩm phải chăng khiến sản phẩm sữa bột của Vinamilk đang được nhiều mẹ lựa chọn.</p>
<p>Hiện nay Vinamilk có hơn 200 loại sản phẩm được đa dạng hóa nhằm phục vụ các nhu cầu của người tiêu dùng. Luôn tiên phong trong các xu hướng dinh dưỡng tiên tiến trên thế giới để hướng đến sự phát triển cả về thể chất lẫn trí tuệ của các thế hệ người Việt.</p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1024" height="596" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/5.jpg" alt="" class="wp-image-623"/></figure>


<blockquote>
<p><strong>Mức giá từ 180.000 – 250.000 VNĐ/hộp.</strong></p>
</blockquote>
<p><em>Sữa bột của Vinamilk thuộc Top 10 nhãn hiệu sữa bột uy tín nhất tại Việt Nam!</em></p>
<h2><span id="5_SUA_BOT_CUA_ABBOTT" class="ez-toc-section"></span><strong>5. SỮA BỘT CỦA ABBOTT</strong></h2>
<p>Abbott là hãng sữa của Mỹ tại Việt Nam được nhiều bà mẹ biết đến, chọn lựa và tin dùng. Hiện nay, Abbot có doanh số bán hàng mạnh nhất. Các sản phẩm dòng Gold là tốt nhất chất lượng ổn định như: Similac cho bé từ 0-6 tháng, Similac gain cho bé từ 6-12 tháng, Gain plus cho bé từ 1-3 tuổi.</p>
<p>Dòng cao cấp cho trẻ biếng ăn PediaSure cho bé từ 1-10 tuổi. Đây là dòng sữa tốt tuy nhiên có quá nhiều chất bổ nên không nên sử dụng thường xuyên. Ngoài ra còn có dòng sản phẩm Similac Neosure. Newborn dành cho trẻ thiếu tháng.</p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1024" height="596" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/6.jpg" alt="" class="wp-image-624"/></figure>


<blockquote>
<p><em><strong>Mức giá từ 250.000 – 750.000 VNĐ/hộp.</strong></em></p>
</blockquote>
<p><em>Sữa bột của Abbott thuộc Top 10 công ty sữa bột uy tín nhất tại Việt Nam!</em></p>
<h2><span id="6_SUA_DUMEX" class="ez-toc-section"></span><strong>6. SỮA DUMEX</strong></h2>
<p>Dumex là hãng sữa tương đối về giá cả lẫn chất lượng và thường được mọi người sử dụng khá nhiều. 100% nguồn sữa của Dumex Gold có xuất xứ từ Úc và New Zealand. Được sản xuất tại Malaysia với quy trình khép kín và công nghệ hiện đại đạt chuẩn châu Âu. Dumex áp dụng chế độ kiểm soát chất lượng chặt chẽ nhất trong sản xuất và phân phối sản phẩm.</p>
<p>Hiện nay, Dumex có dòng sản phẩm Dumex Gold miễn Dịch số 1 cho bé từ 0-6 tháng, số 2 từ 6-12 tháng, số 3 1-3 tuổi, số 4 từ 4 tuổi trở lên.</p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1024" height="596" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/7.jpg" alt="" class="wp-image-625"/></figure>


<blockquote>
<p><strong>Mức giá từ 300.000 – 400.000 VNĐ/hộp.</strong></p>
</blockquote>
<p><em>Sữa Dumex thuộc Top 10 nhãn hiệu sữa bột uy tín nhất tại Việt Nam!</em></p>
<h2><span id="7_SUA_ENFA_MY" class="ez-toc-section"></span><strong>7. SỮA ENFA MỸ</strong></h2>
<p>Đây là dòng sản phẩm tốt nhưng giá tiền cũng khá cao nên dành cho các gia đình có điều kiện kinh tế khá. Enfalac cho bé từ 0-6 tháng. Enfapro cho bé từ 6-12 tháng. Enfagrow cho bé từ 1-3 tuổi. Enfakid cho trẻ từ 4 tuổi trở lên. Ngoài ra Enfa mới bổ sung A+ Brain Plus tăng cường dưỡng chất cho não. Phát triển trí thông minh cho bé.</p>
<p>Sữa của Enfa có chất lượng tốt, được đánh giá cao và được nhiều bà mẹ tin dùng.</p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1024" height="596" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/8.jpg" alt="" class="wp-image-626"/></figure>


<blockquote>
<p><strong>Mức giá từ 300.000 – 700.000 VNĐ/hộp.</strong></p>
</blockquote>
<p><em>Sữa Enfa Mỹ thuộc Top 10 nhãn hiệu sữa bột uy tín nhất tại Việt Nam!</em></p>
<h2><span id="8_SUA_PHYSIOLAC" class="ez-toc-section"></span><strong>8. SỮA PHYSIOLAC</strong></h2>
<p>Physiolac là thương hiệu dinh dưỡng cao cấp toàn cầu của Tập đoàn sản xuất dược phẩm. Thực phẩm dinh dưỡng hàng đầu của Pháp – Gilbert Laboratories. Trước khi lưu hành, Physiolac được kiểm định nghiêm ngặt và đã tuân thủ các quy định về dinh dưỡng tại Châu Âu. Các mẫu xét nghiệm được lấy bất kỳ. Nếu sản phẩm nào không đạt tỷ lệ thành phần như công bố sẽ bị hủy ngay lập tức.</p>
<p>Hiện nay Physiolac có dòng Relais có 3 loại từ 1 – 3 dành cho bé từ 0 – 3 tuổi.</p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1024" height="596" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/9.jpg" alt="" class="wp-image-627"/></figure>


<p><em>Sữa Physiolac thuộc Top 10 thương hiệu sữa bột uy tín nhất tại Việt Nam!</em></p>
<h2><span id="9_SUA_MEIJI_NHAT" class="ez-toc-section"></span><strong>9. SỮA MEIJI NHẬT</strong></h2>
<p>Thương hiệu Meiji được thành lập từ năm 1917. Hơn 100 năm lịch sử cũng là hơn 100 năm đồng hành cùng sữa. Meiji là một công ty sữa truyền thống lâu đời tại Nhật Bản và Châu Á. Luôn tích lũy và phát triển hơn nữa kỹ thuật từ sữa. Phát triển sản phẩm dựa trên lượng thông tin phong phú từ khắp nơi trên thế giới. Meiji luôn mang đến sự khỏe mạnh cho con người bằng sức mạnh tự nhiên có được từ sữa.</p>
<p>Sữa Meiji dành cho trẻ từ 0 – 3 tuổi có giá khá cao. Nên cũng không được ưu tiên lựa chọn trên thị trường tiêu dùng sữa Việt.</p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1024" height="596" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/10.jpg" alt="" class="wp-image-628"/></figure>


<blockquote>
<p><strong>Mức giá từ 350.000 – 400.000 VNĐ/hộp.</strong></p>
</blockquote>
<p>Sữa Meiji Nhật thuộc Top 10 nhãn hiệu sữa bột uy tín nhất tại Việt Nam!</p>
<h2><span id="10_SUA_APTAMIL" class="ez-toc-section"></span><strong>10. SỮA APTAMIL</strong></h2>
<p>Aptamil là thương hiệu của Anh. Đã nghiên cứu toàn diện về dinh dưỡng trẻ sơ sinh trong hơn 50 năm. Sữa Aptamil giá khá cao. Nhưng được rất nhiều mẹ đánh giá tốt với khả năng tăng cân và phát triển toàn diện của trẻ khi sử dụng sữa. Chủ yếu được bán qua đường xách tay và rất thường xuyên cháy hàng.</p>
<p>Sữa có các dòng đánh số từ 1 – 3 cho trẻ từ 0 – 2 tuổi.</p>
<blockquote>
<p><strong>Mức giá từ 400.000 – 500.000 VNĐ/hộp. (Hộp nhỏ 400gr).</strong></p>
</blockquote>
<p><em>Sữa Aptamil thuộc Top 10 nhãn hiệu sữa bột uy tín nhất tại Việt Nam!</em></p>
<p>Nội dung bài viết luôn luôn được cập nhật dựa vào phản hồi của khách hàng cho <a href="https://www.top10vietnam.vn/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Top 10 Việt Nam</a> để có được nội dung tốt nhất! Qua bài viết gợi ý về “Top 10 nhãn hiệu sữa bột uy tín nhất tại Việt Nam” của Cộng đồng đánh giá dịch vụ uy tín nhất Việt Nam, mong quý bạn đọc có thể chọn lựa cho bé của mình sản phẩm tốt nhất, cho bé sự phát triển toàn diện và hoàn hảo.</p>
<h3><span id="Cam_on_moi_su_danh_gia_va_gop_y_cua_quy_ban_doc_duoi_comment" class="ez-toc-section"></span><strong><em>Cảm ơn mọi sự đánh giá và góp ý của quý bạn đọc dưới comment!</em></strong></h3>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://datdatowo.github.io/mywordpress/2021/09/25/top-10-nhan-hieu-sua-bot-uy-tin-nhat-tai-viet-nam/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>10 lợi ích tuyệt vời từ việc uống sữa mỗi ngày</title>
		<link>https://datdatowo.github.io/mywordpress/2021/09/25/10-loi-ich-tuyet-voi-tu-viec-uong-sua-moi-ngay/</link>
					<comments>https://datdatowo.github.io/mywordpress/2021/09/25/10-loi-ich-tuyet-voi-tu-viec-uong-sua-moi-ngay/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tranthanhdat]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 14:55:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tin tức]]></category>
		<category><![CDATA[loi ich cua sua]]></category>
		<category><![CDATA[sua tuoi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://datdatowo.github.io/mywordpress/?p=600</guid>

					<description><![CDATA[Sữa giúp cho cơ thể của bạn luôn khỏe mạnh. Đó là những gì mà lâu nay các nhà cung cấp sữa quảng cáo với chúng ta. Tuy nhiên, đã bao giờ bạn ngồi xuống và tự hỏi liệu rằng sữa thực sự mang lại những lợi ích gì cho cơ thể của chúng ta hay chưa? Nếu chưa, giờ đã đến lúc để bạn làm điều này rồi đó. Hãy tìm hiểu về 10 lợi ích sức khỏe tuyệt vời của sữa và bổ sung thức uống tốt lành này hàng ngày. Mời các bạn cùng tham khảo!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Sữa giúp cho cơ thể của bạn luôn khỏe mạnh</strong>. Đó là những gì mà lâu nay các nhà cung cấp sữa quảng cáo với chúng ta. Tuy nhiên, đã bao giờ bạn ngồi xuống và tự hỏi liệu rằng sữa thực sự mang lại những lợi ích gì cho cơ thể của chúng ta hay chưa? Nếu chưa, giờ đã đến lúc để bạn làm điều này rồi đó. Hãy tìm hiểu về <strong>10 lợi ích sức khỏe</strong> tuyệt vời của sữa và bổ sung thức uống tốt lành này hàng ngày. Mời các bạn cùng tham khảo<span id="more-600"></span></p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-601" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/sua-1.jpg" alt="" width="650" height="433" /></p>
<h2>1. Làm đẹp da</h2>
<p>Vẻ đẹp của nữ hoàng Cleopatra được biết đến nhờ phương pháp tắm mình trong sữa. Sữa giúp giữ gìn làn da của bạn luôn mịn màng, mềm mại và hồng hào. Tất cả là nhờ các vitamin và chất dinh dưỡng cần thiết có trong sữa tốt cho sức khỏe của làn da. Điều này không có nghĩa là bạn cần phải đổ đầy bồn tắm bằng sữa và thư giãn, mà việc uống ít nhất hai ly sữa mỗi ngày có thể mang lại cho bạn lợi ích này.</p>
<h2>2. Răng chắc khỏe</h2>
<p>Sữa là nguồn cung cấp canxi tốt nhất cho cơ thể và đó chính xác là những gì mà răng của bạn cần. Ngoài ra, sữa còn giúp ngăn ngừa các lỗ răng sâu và sâu răng. Canxi chỉ có thể hấp thụ được vào cơ thể nhờ vitamin D, do đó hãy chắc chắn rằng sữa mà bạn đang uống được bổ sung kèm vitamin D.</p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="650" height="379" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/sua-2.jpg" alt="" class="wp-image-602"/></figure>


<h2>3. Xương chắc khỏe</h2>
<p>Điều này đúng khi nói rằng trẻ em cần uống sữa để tăng cường sức khỏe cho xương, nhằm cải thiện sự phát triển cơ thể một cách hợp lý. Tuy nhiên, nó cũng đúng với người lớn vì sữa giúp cho xương của họ luôn chắc khỏe làm giảm nguy cơ phát triển bệnh loãng xương. Một lần nữa, lợi ích này đến từ canxi được tìm thấy trong sữa và cơ thể của bạn cần vitamin D để hấp thụ canxi.</p>
<h2>4. Phát triển cơ bắp</h2>
<p>Sữa cũng rất tuyệt vời trong việc nâng cao sự phát triển cơ bắp. Điều này là do các protein được tìm thấy trong sữa. Rất nhiều vận động viên uống sữa sau buổi tập luyện, vì nó cung cấp cho cơ thể những dưỡng chất cần thiết để phục hồi năng lượng tiêu hao. Ngoài ra, sữa còn giúp ngăn ngừa tình trạng nhức mỏi cơ bắp và bổ sung thêm các chất lỏng đã bị mất trong quá trình hoạt động thể chất.</p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="650" height="364" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/sua-3.jpg" alt="" class="wp-image-603"/></figure>


<h2>5. Giảm cân</h2>
<p>Các nghiên cứu đã chứng minh rằng những phụ nữ uống sữa hàng ngày có nhiều khả năng để giảm cân hơn so với những phụ nữ không uống sữa. Nếu bạn đang tìm kiếm một món ăn nhẹ hay món khai vị lành mạnh, hãy uống một ly sữa. Nhiều chuyên gia cũng khuyên rằng bạn nên uống một ly sữa trong bữa tối hoặc khi ăn hoa quả.</p>
<h2>6. Giảm căng thẳng</h2>
<p>Nhờ có các vitamin và khoáng chất trong sữa mà nó có thể hoạt động như một liều thuốc giảm căng thẳng. Sau một ngày dài làm việc tại văn phòng, hãy ngồi xuống và thưởng thức một ly sữa ấm. Điều này giúp giảm căng cơ và làm dịu các dây thần kinh trong cơ thể.</p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="650" height="366" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/sua-4.jpg" alt="" class="wp-image-604"/></figure>


<h2>7. Giảm nhẹ triệu chứng tiền kinh nguyệt PMS</h2>
<p>Nhiều phụ nữ phải chịu đựng các triệu chứng trước kỳ kinh nguyệt PMS. Sữa được chứng minh làm thư giãn cơ thể và làm giảm những tác động tiêu cực mà phụ nữ phải trải qua trong suốt chu kỳ kinh nguyệt của họ.</p>
<h2>8. Tăng cường năng lượng</h2>
<p>Sữa mang lại rất nhiều lợi ích, nhưng bạn có biết rằng nó cũng tốt trong việc tăng cường năng lượng của cơ thể hay không? Khi cơ thể đang đấu tranh để bước qua một ngày dài và cần một chút kích thích động viên, hãy tự thưởng cho mình một ly sữa mát lạnh. Bạn sẽ cảm thấy như được tái sinh ngay lập tức vậy.</p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="650" height="399" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/sua-5.jpg" alt="" class="wp-image-605"/></figure>


<h2>9. Giảm thiểu chứng ợ nóng</h2>
<p>Có rất nhiều loại thực phẩm có chứa axit khiến mọi người bị chứng ợ nóng. Một trong những cách đơn giản &#8211; ngon miệng nhất để xoa dịu cơn đau này là hãy uống một ly sữa. Cảm giác mát lạnh và độ đặc nhất quán của sữa giúp bao phủ thành thực quản và dạ dày để ngăn chặn chứng ợ nóng.</p>
<h2>10. Chống lại bệnh tật</h2>
<p>Trong vài thập kỷ qua, các nhà nghiên cứu đã nhận thấy rằng sữa giúp ngăn ngừa nhiều loại bệnh khác nhau, bao gồm huyết áp cao và giảm nguy cơ đột quỵ. Ngoài ra, sữa còn có khả năng làm giảm sự sản sinh cholesterol ở gan và giúp cải thiện thị lực. Bên cạnh đó, có một số nhà nghiên cứu tin rằng sữa cũng có thể làm giảm nguy cơ phát triển các hình thức nhất định của bệnh ung thư.</p>
<p>Bây giờ, bạn đã biết rằng có rất nhiều lợi ích sức khỏe tuyệt vời từ việc uống sữa, bạn có thể băn khoăn liệu rằng loại sữa mình đang uống có mang những lợi ích tốt cho cơ thể hay không? Câu trả lời là có. Bạn có thể chọn sữa tươi, sữa ít béo, sữa 2% béo hoặc sữa nguyên kem. Tất cả đều cung cấp cho bạn những lợi ích như nhau, chỉ khác nhau ở độ béo và calo mà thôi. Vậy còn chần chờ gì nữa? Hãy đứng dậy lấy ngay một ly sữa lớn và tận hưởng những lợi ích đáng kinh ngạc của sữa đi nào!</p>
<p></p>


<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe loading="lazy" title="Tác dụng của sữa tươi và những điều bạn cần biết" width="820" height="461" src="https://www.youtube.com/embed/t5lra4Ydq6E?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
</div></figure>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://datdatowo.github.io/mywordpress/2021/09/25/10-loi-ich-tuyet-voi-tu-viec-uong-sua-moi-ngay/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
