<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Thú cưng &#8211; Datdat&#039;s Pet</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tag/thu-cung/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://datdatowo.github.io/mywordpress</link>
	<description>Tran Thanh Dat</description>
	<lastBuildDate>Wed, 15 Sep 2021 04:19:13 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Chăm sóc chó con</title>
		<link>https://datdatowo.github.io/mywordpress/cham-soc-cho-con/</link>
					<comments>https://datdatowo.github.io/mywordpress/cham-soc-cho-con/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tranthanhdat]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Aug 2021 01:15:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Thú cưng]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://datdatowo.github.io/mywordpress/?p=42</guid>

					<description><![CDATA[Ngay cả với người chơi chó lâu năm, việc chăm sóc những bạn chó con mới sinh cũng là một thử thách. Vậy nên với những bạn “sen” không được khéo tay cho lắm thì việc chăm sóc các “tiểu boss” còn khó hơn nhiều. Để giúp cho tất cả những bạn yêu cún có thể chăm sóc những nhóc tì bốn chấn. Và cho những chú chó con nhận được sự chăm sóc chu đáo nhất. Hãy cùng tìm hiểu mọi thông tin cơ bản nhất về cách nuôi chó con nhé.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Ngay cả với người chơi chó lâu năm, việc chăm sóc những bạn&nbsp;<em>chó con&nbsp;</em>mới sinh cũng là một thử thách. Vậy nên với những bạn “sen” không được khéo tay cho lắm thì việc chăm sóc các “tiểu boss” còn khó hơn nhiều. Để giúp cho tất cả những bạn yêu cún có thể chăm sóc những nhóc tì bốn chấn. Và cho những&nbsp;<em>chú chó con</em>&nbsp;nhận được sự chăm sóc chu đáo nhất. Hãy cùng tìm hiểu mọi thông tin cơ bản nhất về&nbsp;<strong>cách nuôi chó con</strong>&nbsp;nhé.<span id="more-42"></span></p>
<h4>Tại sao những chú cún con lại cần được nhận sự chăm sóc đặc biệt?</h4>
<p><strong>Cách nuôi chó con</strong>&nbsp;thường được nhận xét là phức tạp và kì công. Những người không có đủ hiểu biết về&nbsp;<em>cách chăm chó con</em>&nbsp;sẽ nghĩ đó là việc làm lãng phí thời gian. Thế nhưng việc dành thật nhiều công sức và tình cảm cho những chú&nbsp;<em>puppies</em>&nbsp;ấy là cực kì cần thiết nhé.</p>
<p>Tại sao ư? Bởi những chú&nbsp;<em>chó con dễ thương</em>&nbsp;mới sinh thường rất nhỏ bé, yếu ớt và non nớt. Khi mới sinh, kể cả những bạn chó thuộc giống chó có tạng người lớn cũng chỉ lớn bằng bàn tay bạn thôi. Vì thế các bé ấy cần phải có chế độ chăm sóc đặc biệt nhất và cẩn thận nhất. Tất cả là để đảm bảo những&nbsp;<em>con cun con</em>&nbsp;mau lớn và thật khỏe mạnh.</p>
<p></p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="640" height="426" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/cach-nuoi-cho-con.jpg" alt="" class="wp-image-45"/></figure>


<p>Không chỉ đòi hỏi sự cẩn thận mà việc&nbsp;<em>nuôi chó&nbsp;</em>con còn cần ở bạn sự tinh tế và kiến thức. Bởi&nbsp;&nbsp;<em>cách nuôi chó con&nbsp;</em>ở những giai đoạn khác nhau cũng rất khác nhau. Mỗi công đoạn đều yêu cầu các bạn “sen” phải tỉ mỉ và cẩn thận như chăm em bé. Ngoài ra các bạn cũng nên trang bị cho bản thân một số kiến thức về dinh dưỡng và các loại bệnh tật ở&nbsp;<em>cún con</em>. Hơn hết bạn phải dành thời gian chú ý tới các hoạt động của các bé. Bởi nếu không được giám sát các bạn&nbsp;<em>chó con</em>&nbsp;có thể tự gây nguy hiểm cho bản thân. Mới nghe qua đã thấy việc chăm sóc những bạn cún này rất khó khăn đúng không nào?</p>
<h4>Các giai đoạn phát triển và&nbsp;<em>cách chăm sóc chó&nbsp;</em>con cơ bản nhất</h4>
<p>Những bạn cún con thường lớn nhanh như thổi chỉ trong một thời gian ngắn. Chính vì vậy, việc chăm sóc các bạn ấy ở những giai đoạn khác nhau cũng cực kỳ khác biệt.</p>
<h3>Cách nuôi chó con mới đẻ</h3>
<p>Giai đoạn đầu trong quá trình chăm sóc những bạn bé cưng này thường là khoảng thời gian khó khăn nhất. Bởi sau khi ra khỏi bụng mẹ, các bạn&nbsp;<em>cún con</em>&nbsp;phải đối mặt với nhiều điều kiện sống khắc nghiệt. Từ nhiệt độ, độ ẩm không thích hợp cho đến điều kiện dinh dưỡng hoàn toàn khác khi các em bé ấy yên vị trong bụng mẹ.</p>
<p>Khi những&nbsp;<em>con chó con</em>&nbsp;sơ sinh chui ra khỏi bụng mẹ sẽ phải trải qua sự thay đổi rất lớn về nhiệt độ cơ thể. Vì thế thân nhiệt của những&nbsp;<em>con cún</em>&nbsp;con khi mới sinh tương đối thấp. Các bé ấy sẽ cần một chút thời gian khoảng từ 1 – 2 tuần sau khi sinh để có nhiệt độ cơ thể đạt mức 34.5 – 36.0 độ C. Để đảm bảo cho các bé cún mới sinh khỏe các bé ấy phải được giữ ấm đúng cách. Như vậy sẽ tránh được tình trạng chó con chết yểu non vì lạnh.</p>
<h4>Những chú cún có mẹ ở bên</h4>
<p><a href="https://dogily.vn/cho-canh/">Chó</a>&nbsp;con mới sinh ra rất mỏng manh và thậm chí là chưa mở mắt. Trong vòng 2 ngày đầu tiên&nbsp; các bé ấy chỉ ngủ và bú mẹ. Lúc này các cơ quan chức năng chưa được phát triển. Cún chỉ có thể co duỗi cơ thể, đạp chân, lắc đầu.</p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="640" height="426" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/cun-con-se-phat-trien-tot-nhat-khi-co-cho-me-o-ben.jpg" alt="" class="wp-image-47"/></figure>


<p>Trong thời gian này, chó mẹ sẽ luôn đảm bảo cho con mình sạch sẽ từ đầu đến chân. Bởi rất nhiều em cún sơ sinh bị chết yểu vì bệnh tật do không được giữ sạch.&nbsp;<a href="https://dogily.vn/cho-canh/">Chó</a>&nbsp;mẹ sẽ tiếp tục làm sạch con cho đến khi các bé ấy biết cách tự làm sạch. Các bà mẹ bốn chân cũng thúc đẩy chó con đi tiêu, tiểu bằng cách&nbsp;<em>liếm để mở</em>&nbsp;rộng khả năng hoạt động của cơ quan sinh dục của chó con. Những bà mẹ bốn chân luôn biết&nbsp;<em>cách nuôi con</em>&nbsp;theo đúng bản năng làm mẹ.</p>
<h4>Cách chăm sóc chó con không có chó mẹ ở bên</h4>
<p>Bạn sẽ phải nắm chắc&nbsp;<em>cách chăm sóc chó con mới tách mẹ</em>. Bởi vai trò của chó mẹ trong việc giữ ấm chó con thường rất quan trọng. Vậy nếu bạn phải đảm nhiệm vai trò người mẹ này thì bạn nên làm gì? Việc đầu tiên là bạn phải đảm bảo nhiệt độ trong ổ của các bé&nbsp;<em>chó con mới đẻ</em>&nbsp;luôn ấm áp. Cách tốt nhất là sử dụng bóng đèn sưởi&nbsp; (bóng đèn điện 40W) cho các em bé bốn chân trong tuần tuổi&nbsp; đầu.</p>
<p>Có một số điểm sẽ giúp ích cho bạn trong việc điều chỉnh nhiệt độ ổ cho các bé cún. Nếu nhiệt độ đủ ấm các bạn&nbsp;<em>chó con</em>&nbsp;tản đều, ngủ tốt. Còn nếu quá lạnh các bạn ấy sẽ chụm vào nhau. Nhìn thì rất đáng yêu nhưng bạn phải điều chỉnh nhiệt độ ngay nhé. Trái ngược lại, khi quá nóng các bé ấy sẽ bò phân tán nhiều hơn và tỏ ra khó chịu.&nbsp;<strong>Cách nuôi chó con&nbsp;</strong>không hề dễ dàng đúng không.</p>
<h3>Cách nuôi chó con sơ sinh</h3>
<p>Sau giai đoạn mới sinh, tức là sau sinh khoảng 9-13 ngày. Nhiều người nuôi chó không chuyên sẽ thắc mắc&nbsp;<em>chó con bao nhiêu ngày mở mắt?&nbsp;</em>Và đáp án cho câu hỏi&nbsp;<em>chó con mấy ngày mở mắt</em>&nbsp;đó chính là giai đoạn sơ sinh này. Đa số những nhóc tì bốn chân khi được 9- 13 ngày từ lúc sinh sẽ bắt đầu mở mắt.</p>
<h3>cách chăm sóc chó con đạt 2 tuần tuổi</h3>
<p>Khi cún hơn 2 tuần tuổi thì lúc này thị giác và thính giác bắt đầu hoạt động bình thường. Lúc&nbsp; này các bé ấy mới có thể nghe thấy âm thanh. Chính vậy nên các nhóc tì này rất nhạy cảm với âm thanh. Bạn có thể chọn những bản nhạc phù hợp để mở cho các bé cún nghe.</p>
<p>Ngoài ra răng sữa cũng bắt đầu mọc vào giai đoạn này. Cùng thời điểm này, các bé cún con cũng&nbsp; bắt đầu tập đi và ăn những thức ăn dạng lỏng như&nbsp;<em>sữa cho chó con</em>&nbsp;hay cháo. Vì ăn được nhiều loại thức ăn hơn nên chức năng tiêu hóa của các bé ấy cũng phát triển hơn hẳn. Các bạn&nbsp;<em>chó con</em>&nbsp;ở giai đoạn này có thể bắt đầu tự đi tiêu, tiểu mà không cần đến sự giúp đỡ của chó mẹ.</p>
<p></p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="640" height="426" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/cun-con-bu-me.jpg" alt="" class="wp-image-48"/></figure>



<p></p>



<h3>Giai đoạn chó được từ 4-6 tuần tuổi</h3>



<p>Khi bé con đã được 4 – 5 tuần, mắt của các bé ấy đã nhìn thấy rõ ràng hơn. Các bé ấy lúc này có thể đứng khá vững, đi chập chững trên 4 đôi chân ngắn đáng yêu tuy vẫn còn loạng choạng. Đến giai đoạn này răng sữa của các bé ấy cũng đã mọc được tương đối. Chính vì vậy các bé ấy cũng hay ngậm những vật lạ. Vào giai đoạn này Bạn có thể mua đồ chơi mềm cho các nhóc tì nghịch ngợm này.</p>



<p>Giai đoạn 6 tuần sau khi sinh là một bước phát triển vượt bậc của các bạn&nbsp;<em>chó con</em>&nbsp;. Bởi các bạn ấy đã có thể biểu cảm bằng mặt và tai đã rõ rệt. Vào tầm các bé cún được 6 tuần tuổi cũng chính là lúc bạn phải tập cho&nbsp;<em>cún con</em>&nbsp;ăn riêng.&nbsp;<em>cách nuôi chó</em>&nbsp;vào lúc này quan trọng nhất là vấn đề ăn uống. Bạn nên trộn&nbsp;<em>thức ăn cho chó con</em>&nbsp;cùng cơm nhuyễn hay đồ ăn sẵn. Các răng sữa đã trở nên bén và nhọn hơn, chó mẹ cũng giảm bớt số lần cho con ăn. Thời điểm này cũng thích hợp để tiêm mũi chủng ngừa đầu tiên.</p>



<h3>Giai đoạn 7 -19 tuần tuổi thì nuôi chó con thế nào cho thích hợp</h3>



<p>Từ 7-19 tuần tuổi thì bộ răng của&nbsp;<em>chó con</em>&nbsp;cơ bản được hoàn chỉnh. Lúc cún khoảng 10 tuần tuổi ta nên tiêm vacxin bệnh mũi lần hai cho chúng. Giai đoạn này cũng là khoảng thời gian thích hợp cho cún con cai sữa hoàn toàn và hòa nhập với con người.</p>



<h3>Chó con từ 3 – 16 tháng tuổi</h3>



<p>Câu hỏi rất phổ biến trong giai đoạn này là&nbsp;<em>bé 3 tháng biết làm gì</em>. Thật ra khi tròn ba tháng tuổi chó con thường xuyên nhai gặm, cắn phá những vật dụng của chủ. Có lẽ không phải bước chuyển biến bạn mong đợi. Nhưng hãy thông cảm cho những chú cún ấy nhé. Vì giai đoạn này cún mọc răng, nên cho chúng những món đồ chơi thích hợp như: xương da mềm , dẻo dành riêng cho cún con,….&nbsp; Vậy&nbsp;<em>bé 4 tháng biết làm gì</em>? Có lẽ lúc này bé cún cần học và huấn luyện để không giỡn và ngoạm vào tay người, cún phải biết rằng việc đó không được phép.</p>



<h3>Chú chó đã phát triển đầy đủ và hoàn thiện hơn khi đủ 18 tháng</h3>



<p>Khi cún từ 6 tháng – 18 tháng, thì các bé ấy đã đạt tới một bước ngoặt trong quá trình phát triển. Cá bé ấy sẽ trở nên độc lập hơn. Cách&nbsp;<em>chăm sóc chó&nbsp;</em>vào giai đoạn này cũng cần thay đổi đáng kể. Lúc này, quan niệm về lãnh thổ của những bạn cún bắt đầu phát triển. Đây là lúc khó khăn nhất để người chủ có thể điều chỉnh trật tự trong bầy của chú chó. Và cũng là thời điểm thích hợp nhất để xác định chỗ được phép tiểu tiện của cún con.</p>



<p>Nếu bạn có thái độ cứng rắn và biết cách dạy những chú cún của mình cách cư xử tốt vào lúc này. Bạn sẽ tránh được những mệt mỏi phiền phức về sau. Vì những chú chó đã phát triển đầy đủ và hoàn thiện khi đã đủ 18 tháng. Cá tính của cún con đã bắt đầu lộ rõ hơn. Mặc dù tính cách ấy vẫn còn có thể thay đổi cho tới khoảng 3 năm tuổi.</p>



<h2>Cho chó con ăn gì – Chế độ dinh dưỡng phù hợp nhất cho chú cún của bạn</h2>



<p>Cún con lúc mới sinh ra chưa có đề kháng mạnh. Do đó bạn nên tạo điều kiện cho các bé bú sữa chó mẹ. Vì sữa mẹ là dưỡng chất và nguồn dinh dưỡng tốt nhất cho trẻ nhỏ. Trong sữa mẹ có nhiều chất dinh dưỡng, acid amin, vitamin, khoáng chất và protein giúp cún con tăng cường hệ miễn dịch. Vì thế trong thời gian 4 ngày đầu tiên chó con cần được bú hoàn toàn bằng sữa mẹ. Chính vì thế bạn cần chú ý thường xuyên vệ sinh đầu vú của chó mẹ.</p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/cho-cun-con-an-gi-la-thich-hop-1.jpg" alt="" class="wp-image-49" width="616" height="869"/></figure>



<a href='https://datdatowo.github.io/mywordpress/homepage/deciding-on-pet-care-pet-insurance/'><img width="150" height="96" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/deciding-on-pet-care-pet-insurance.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="" loading="lazy" /></a>
<a href='https://datdatowo.github.io/mywordpress/cham-soc-cho-con/cun-con-bu-me/'><img width="150" height="100" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/cun-con-bu-me.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="" loading="lazy" /></a>
<a href='https://datdatowo.github.io/mywordpress/cham-soc-cho-con/happy-bernese-mountain-dog-with-her-puppies/'><img width="150" height="100" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/cun-con-se-phat-trien-tot-nhat-khi-co-cho-me-o-ben.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="" loading="lazy" /></a>
<a href='https://datdatowo.github.io/mywordpress/cham-soc-cho-con/cach-nuoi-cho-con/'><img width="150" height="100" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/cach-nuoi-cho-con.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="" loading="lazy" /></a>


<p><iframe loading="lazy" title="Top 10 giống chó đáng yêu vô địch vũ trụ ai nhìn cũng thích mê" width="580" height="326" src="https://www.youtube.com/embed/SobmkQPknTg?start=232&#038;feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p>


<a href='https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/TUNG-XA-CHO-DEN-MUA-GIO-MV-LYRICS.mp3'>TÙNG XA (CHỜ ĐẾN MÙA GIÓ) MV LYRICS</a>
<a href='https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/TUNG-ANH-CO-BAO-NHIEU.mp3'>TÙNG - ANH CÓ BAO NHIÊU</a>
<a href='https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/TUNG-x-TRANG-CON-DE-MEN-HAT-VAO-MUA-HE-Album-Version.mp3'>TÙNG x TRANG - CON DẾ MÈN HÁT VÀO MÙA HÈ (Album Version)</a>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://datdatowo.github.io/mywordpress/cham-soc-cho-con/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chăm sóc mèo con</title>
		<link>https://datdatowo.github.io/mywordpress/cham-soc-meo-con/</link>
					<comments>https://datdatowo.github.io/mywordpress/cham-soc-meo-con/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tranthanhdat]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Aug 2021 00:37:17 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Thú cưng]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://datdatowo.github.io/mywordpress/?p=8</guid>

					<description><![CDATA[Mèo con nhìn rất đáng yêu, loài mèo rất dễ thích nghi với môi trường và khả sống sót cao. Tuy nhiên, cần nuôi mèo con như thế nào để bé mèo khỏe mạnh, nhất là giai đoạn bé mèo vừa chào đời. Bài viết sau đây sẽ bật mí cho bạn những bí mật để chăm sóc bé mèo thật khỏe mạnh nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><em><span style="font-weight: 400;">Mèo con nhìn rất đáng yêu, loài mèo rất dễ thích nghi với môi trường và khả sống sót cao. Tuy nhiên, cần nuôi mèo con như thế nào để bé mèo khỏe mạnh, nhất là giai đoạn bé mèo vừa chào đời. Bài viết sau đây sẽ bật mí cho bạn những bí mật để chăm sóc bé mèo thật khỏe mạnh nhé!</span></em><br><span id="more-8"></span></p>


<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/13_a825f295eb0042e88418d54456527d70_grande-1.jpeg" alt="" class="wp-image-20" width="609" height="405"/></figure>


<h5><strong>Cách nuôi mèo con dưới 1 tháng tuổi:</strong></h5>
<p>Đây là giai đoạn quan trọng nhất, khi bé mèo vừa chào đời, tiếp xúc với môi trường bên ngoài, sức đề kháng yếu và dễ mắc bệnh. Có rất nhiều vấn đề đáng quan tâm trong thời gian này.&nbsp;</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-12" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/3_5c80f3db1b1a480ea96319fad7658718_grande.jpg" alt="" width="600" height="440"></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Thời gian này thức ăn của mèo chủ yếu là sữa. Nếu mèo con do mèo nhà bạn sinh ra, hãy cho mèo bú sữa mẹ, còn không bạn có thể mua sữa trẻ em hoặc&nbsp;</span><a href="https://dogparadise.vn/collections/sua-cho-meo">sữa cho mèo</a><span style="font-weight: 400;">&nbsp;để chăm sóc bé nhé.&nbsp;</span><span style="font-weight: 400;">Bạn cần lưu ý: sữa luôn được hâm bằng nước ấm, để nguội trước khi cho mèo uống. Nếu mèo con tự mình uống được thì không sao, bằng không bạn hãy mua bình sữa hoặc ống tiêm y tế để mớm cho mèo nhé.&nbsp;</span></p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-14" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/cham-soc-meo-con-moi-de.jpg" alt="" width="600" height="400"></p>
<p>Một lưu ý trong giai đoạn này là bạn không cho mèo uống sữa đặc có đường nhé. Hệ tiêu hóa của mèo con giai đoạn này đang rất yếu và chưa hoàn thiện, khi mèo uống sữa đặc có đường sẽ khiến cho bé bị khó tiêu, dễ bị tiêu chảy hay tắc đường ruột.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-16" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/11_7121bb767cc041039df49767b0b1dc3f_grande.jpg" alt="" width="600" height="428"></p>
<p>Cũng giống như trẻ sơ sinh, bé mèo ăn ít nhưng ăn nhiều lần trong ngày, nên bạn hãy cho mèo uống sữa thường xuyên, bé mèo sẽ rất ngoan ngoãn nằm ngủ ngon.</p>


<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column" style="flex-basis:100%">
<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/4_112306de06474b90827d5f237948a9f2_grande-1.jpg" alt="" class="wp-image-21" width="290" height="193"/></figure>
</div>
</div>
</div>



<div class="wp-block-column">
<p><span style="font-weight: 400;">Ngoài ra, bạn cũng nên chú ý chỗ ngủ cho mèo. Hãy thường xuyên giữ gìn vệ sinh&nbsp;</span><a href="https://dogparadise.vn/collections/chuong-tru-meo-cat-tree">chuồng ngủ cho mèo</a><span style="font-weight: 400;">. Lúc này mèo con chưa biết cách đi vệ sinh đúng nơi, nên khi chăm mèo con bạn chịu khó với việc cho ăn và dọn vệ sinh chỗ ngủ cho mèo mỗi ngày. Việc chăm sóc thường xuyên cũng sẽ tạo sự liên kết thân thiện giữa bạn và bé mèo. “Tình bạn” sẽ bắt đầu nảy nở từ đây.&nbsp;</span></p>
</div>
</div>



<a href='https://datdatowo.github.io/mywordpress/3_5c80f3db1b1a480ea96319fad7658718_grande-2/'><img width="600" height="440" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/3_5c80f3db1b1a480ea96319fad7658718_grande.jpg" class="attachment-full size-full" alt="" loading="lazy" /></a>
<a href='https://datdatowo.github.io/mywordpress/cham-soc-meo-con/11_7121bb767cc041039df49767b0b1dc3f_grande-1/'><img width="600" height="428" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/11_7121bb767cc041039df49767b0b1dc3f_grande-1.jpg" class="attachment-full size-full" alt="" loading="lazy" /></a>
<a href='https://datdatowo.github.io/mywordpress/cham-soc-meo-con/13_a825f295eb0042e88418d54456527d70_grande-1/'><img width="600" height="400" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/13_a825f295eb0042e88418d54456527d70_grande-1.jpeg" class="attachment-full size-full" alt="" loading="lazy" /></a>
<a href='https://datdatowo.github.io/mywordpress/cham-soc-meo-con/8_50cf27eed0b3422bbefbd1368a6f084a_grande/'><img width="600" height="459" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/8_50cf27eed0b3422bbefbd1368a6f084a_grande.jpg" class="attachment-full size-full" alt="" loading="lazy" /></a>
<a href='https://datdatowo.github.io/mywordpress/cham-soc-meo-con/4_112306de06474b90827d5f237948a9f2_grande/'><img width="600" height="400" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/4_112306de06474b90827d5f237948a9f2_grande.jpg" class="attachment-full size-full" alt="" loading="lazy" /></a>
<a href='https://datdatowo.github.io/mywordpress/cham-soc-meo-con/cham-soc-meo-con-moi-de/'><img width="600" height="400" src="https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/cham-soc-meo-con-moi-de.jpg" class="attachment-full size-full" alt="" loading="lazy" /></a>



<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe loading="lazy" title="Top 7 Giống Mèo ĐÁNG YÊU Nhất Thế Giới" width="580" height="326" src="https://www.youtube.com/embed/_nLUJu4ev_c?start=330&#038;feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
</div></figure>


<div class="playlist" style="text-align: center;">

<a href='https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/TUNG-XA-CHO-DEN-MUA-GIO-MV-LYRICS.mp3'>TÙNG XA (CHỜ ĐẾN MÙA GIÓ) MV LYRICS</a>
<a href='https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/TUNG-ANH-CO-BAO-NHIEU.mp3'>TÙNG - ANH CÓ BAO NHIÊU</a>
<a href='https://datdatowo.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/TUNG-x-TRANG-CON-DE-MEN-HAT-VAO-MUA-HE-Album-Version.mp3'>TÙNG x TRANG - CON DẾ MÈN HÁT VÀO MÙA HÈ (Album Version)</a>

</div>


<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://datdatowo.github.io/mywordpress/cham-soc-meo-con/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
